一個人租party room玩

到底幾毒先會自己租party room玩？係自己房玩唔好？定屋企有人，所以想搵地方自己打飛機

有咩提供？
定係如圖？
如圖嘅我自己喺房一樣咋喎
有野玩嘅我有興趣

can fuck?

去唱k仲抵

個個有自己房？

毒撚一個開生日會

點解唔係單人Sofa?